已經搵得少錢 老母成日要我比家用

又唔係個個月唔比
手緊唔比一個月都唔得 屌
屋企又唔係靠我開飯
老豆老母自己都有野做
又唔洗供樓
都唔知老母點諗

成日=每個月一次

羨慕人地d老母
會叫仔女唔洗比家用
留返個錢旁身

睇完真係想問你老母係咪你親生

成月

你係咪無儲開錢呀，你父母叫你俾家用咪等於幫你儲起，唔通真係貪你個幾千蚊。